有無人知6月到而家有幾多浮屍

屌佢老母死黑警仲想殺幾撚多人
無一警察可原諒
日日都有浮屍出現
肯定仲有大把未搵到
想知有幾多被自殺

推

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失